好奇一問，大家做運動會唔會除口罩?

例如打波或者跑步嗰啲

沖涼都唔除

唔除 當練心肺功能

今日踩單車都全程戴住